奈亞子多謝你#adore#

用自己server頂住個web版先
又不停更新

謝你